覺得自己中左武漢肺炎+已經自癒 你問我答

此 post 已完

想知再講

你應該係患上左精神病但係未好返

自癒師

自癒方法
1. 飲水
2. 休息
3. 食早餐
4. 夠後生

碌鳩幾長

飲多啲水

出現過既病症
1. 喉嚨痛 1-2日
2. 多痰 半個月
3. 呼吸唔順 2-3日（吸左哮喘藥好d）
4. 鼻塞 0.5日

由多痰起 自癒時間 要14-16日

仲有頭痛 2-3小時

以為個post係自己開。。。

肺功能至少差左30%

唔好自己嚇自己啦

傳左比幾多人？月

邊度出入多？ 有冇叫雞？

跳到幾高？

中左可以玥中

身邊有冇人出現喉嚨痛或多痰 ?

呢啲症狀我兩年之前就有過，仲無緣由多痰氣唔順+間歇頭暈半年時間，檢查咗幾多項都係正常，後來自己好返。嗰陣仲喺歐洲，莫非兩年前就已有武肺喺歐洲傳播？

戴口罩戴到咳就有